頭先老衲好撚火滾叫個阿差收聲，跟住兇鳩佢再嘈就搵龍緯汶搞鳩你個女

老納係咪姓龍?

大叫中華人民共和國萬歲殺傷力大d

原來衲dee係龍緯汶

下次一於講「再嘈就搵拜登屌你個女」